17歲少女葵涌邨墮樓亡

死黑警正一殺人犯黑社會

rip
黑警搵命陪

點解淨係搞d女呀

RIP